[PS4] Marvel Spider-Man 討論區（6）

Sony 肯放人未

屌佢老母

好眼訓丫屌你
有得下未

HK PSN垃圾就不嬲

Btw DLC Turf war你地覺得代表咩？

Silver lining 就應該關sable事啩

模仿大師

不嬲你老味啊,大撚把game一早有預載十二點準時解放,on撚99依家dlc唔撚係game唔撚駛錢啊,down又唔撚比down,玩又唔撚比玩,on撚閪9

咁都唔係不嬲 我試過有game dlc遲過鬼佬成個星期先出
你所講大撚把game相信係d大作
有d game外國出左成年HK PSN都冇

啊!!!!!!!!!!!!!! 好撚嬲啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
特登見聽日番晏買黎玩!!!!!!!! 啊啊啊啊啊啊啊啊啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇怕都要聽日中午

DMC5又係
Preorder個theme比佢食撚咗

PSN好似不嬲下午2點先出野

黑幫掛

港服可以down了

For Example 香港係快過人地new york 12個鐘，代理懶西唔同總公司deal跟翻香港時間放download，咁你感覺上緊係覺得遲左

PS STORE個到又顯示已安裝
但入到GAME又開唔到

同問

試下重新開機

去入Game個位,拉落去咪有個位有d咩概要,流行睇到d關於隻game既野
係個度既psstore入面就搵到黎download

我係已經DOWNLOAD左但入到GAME唔比我開

你睇season pass個頁?
如果你係買deluxe版,season pass個頁佢係咪都話你download咗,費事你買多次
係我上面講果個位係直接入去第一個dlc既download page,係果度先down到

有了
唔該巴打

仲未有得玩

爆咗dlc 個dlc我比差評

更新完 加錢買個3套衫唔見左 有d技能仲倒退埋

咁撚癲
普通一個dlc咋喎
做咩事可以搞到咁垃圾

岩岩發現連個實驗室都唔見埋 咩玩法

入咗dlc係會唔見晒主線啲圖示

我冇買dlc

Silver Lining會唔會係出Silvermane而唔係Silver Sable

D crime tolen ge 數量係唔係有上限
我見d crime只可以做幾次
新手勿屌

token

買撚左又唔俾下載

買撚完 裝好埋 都無得入去玩

下載得

去ps store搵the heist

佢唔會幫你自己download
Sony真係on99

玩左兩個鐘 感覺中規中距 主線應該就完 支線除犯罪清哂
支線玩到一半已經估到 挑戰任條女好黑人憎
想知係咪呢隻game原創
主線如果最尾冇乜大爆點既話都係普普通通
冇新道具冇新技能 戰衣都冇新技

講真以而家市面dlc黎講 我覺得岩岩合格
但真係冇乜驚喜 純粹講下黑貓就算

btw如果琴晚有得玩我就可以一氣呵成唔駛又要等收工 屌你老味港服

Screwball出咗10年

各位ching
我不小心del了個save
有冇得救

個角色好撚廢 蜘蛛俠又要同佢癲

個角色好撚煩 蜘蛛俠又要同佢癲

宜家啲"KOL"

想問影相模式的表情點用 次次無得選

你件衫要有可動眼

KOF呀

吓？

你係ps+會自動backup
唔係都可以手動backup
唔係ps+又冇手動backup就冇得救

笑撚死

好多人個IG都描繪自己成個KOF咁

屌on99，唔撚怪得入唔撚到去DLC
Thanks巴打

我見game入面禁係已安裝仲以為係自動

我都係 點先玩到

dlc留名

玩完,未完待續好吊癮,冇耐性既等哂3套DLC先好玩

有一個銀貂基地話要空中甩飛天兵，有冇巴打可以教點出

r1射到佢郁唔到 再按住三角？

上雲端dl返

我都係 係咪有啲咩出錯

只係向自己拉近，拋唔到佢

要射到佢郁唔到喎

係咪出左new game plus?

Yes

再㩒多次都唔得？拉完再拋走佢
或者拋前加個swing kick踢遠啲

好撚on9 唔撚識自己下載

買左豪華/season pass嘅都要噤入去78蚊個dlc到down
雖然唔洗俾錢

dlc有多30個挑戰幣拎 唔洗再死刷之前拎唔到3星嗰d

爆咗，算唔算又伏線

R1 射停佢 跳起 對住佢按實三角撻佢落地

啲怪咖女仼做完一次之後冇咗地圖標記，有冇人都係咁

未番到屋企

當個大side mission咁打？ 點接任

Blackcat好淫

試下 禁實正方再三角 打飛後直接扯翻落地

想問下個DLC GAMEPLAY幾耐?

岩岩爆左 你當2，3粒鍾

有冇人知last 果光頭乜水黎？

新主線咁

要由main story轉去the heist

The City that Never Sleeps似係將成個Gang War故事一開三

即係打到某個進度先俾打？

奉獻大家一句 等3個dlc出曬先玩
而家慘過戒丁 到喉唔到肺

有小小唔知玩咗啲乜嘅feel

等年度中

咁即係點

咁就唔知
因為我main story 95% 我先玩the heist

應該係啦 如果成個黎睇好玩既話都仲算值兩舊
但就咁睇我覺得the heist唔值六七十

但我開左NG+要由故仔一開始打既? 但係又齊技爆曬LV

Hammerhead

細過睇果套卡通片有好廢下

e家左膠當道 畫到 Blackcat 好醜下

PS store 話installed
但係頁面dlc 個到揀the heist 圓同正方都係開ps store
入唔撚到game

呢位巴打個方法先係解決方法

個dlc玩左3-4個鐘就100%

Hammerhead

無波露

邊忽醜

個dlc好短 又要等下一個
未玩可以等曬3個出曬先玩都得

套衫同札頭髮 個身到都無誇張s 同可以少布d既

搏佢3個出齊減價 反正唔急玩 睇youtube 都夠

最撚憎呢d
玩telltale我都一定等哂一季先玩
依家追劇咩仆街

黑貓好撚正

Turf War 打 hammerhead
Silver Lining 講番Sable啲野點解會係Hammerhead手上

個樣真係幾似水嶋あずみ

同意可以少返啲布，過往啲黑貓都有啲事業線睇下

NG+有冇乜嘢特別？

呢隻game的女角全部好密實

如果講gang war，silver lining可能出silvermane

一斬三個感覺好差 雖然黑貓把聲好淫
但係搞到追劇咁做乜鳩

尋晚玩完屌左出黎
仆街，又留尾想點...

走合家歡路線同埋果邊d me too 女權野
mj性格都改埋

個個女角都恰鳩spidey

Strong independent woman
MJ冇變喎

想問下dlc 贏果d挑戰幣，如果轉番去舊主線save ，係咪會無左? 定會照加埋落去?

Easy tiger

密實都咁正
黑貓d語氣同肢體動作真係好撚淫
仲要話有個仔
搞到Peter(餚)晒底好好笑

其實我覺得黑貓同石原里美既韓吉幾似樣

係咁挑逗peter仔

屌咩個結局hea鳩我啊

ok啦，至少單劫案係解決咗

JJJ係電台講黑貓
話今時今日咩都興用女人reboot
之後又驚講錯嘢得罪女權好好笑

賣下廣告,新既蜘蛛世界有PS4呢隻蜘蛛俠去埋幫手打血族

wow咗

有冇人有 號角報既報紙位置??
尋晚拎左1份咋

原來背住mj食過貓女

唔可以話背住嘅 兩個都係同對方一齊之前

DLC 幾錢

Peter: We were on a break!!!

想問下點解顯示個dlc要錢？但我之前買左豪華version

留名

蜘蛛俠懷疑黑貓個仔係自己嘅...即係曾經中出過黑貓啦
抵俾JJJ寸

窮j學人玩中出

窮人無賤買袋丫嘛
黑貓真係好正

玩完DLC
心諗唔撚係呀

冇死啦，臨開門掟咗smoke bomb

大家爆咗ultimate level未?

裝置挑戰點玩
影相位有時又唔知係邊撚到

淨用gadgets打

啱啱3星了
原來用哂2種裝置嚟Ko一個敵人先得

想問下 我入咗DLC code之後我再入game揀DLC嗰度佢都話我purchased但又撳唔到入去玩 咁即係點？

入store下載左dlc先 因為佢唔會自動幫你down

請問點先知邊度有secret photo 位置？

出dlc前一晚爆咗
冇乜分別
發覺直衝主線嘅話個故事好短

有無巴打玩the heist既時候，開場劇情無哂，剩番聲音和字幕?
到有番畫面 聲音和字幕先慢慢同步

Same

玩劇情GAME無劇情睇
我用緊普通版PS4 係咪太廢唔比睇劇情

Pro機都係

裝備欄有個裝備係顯示秘密相片位置

買左無幾耐,玩一陣就黑mon要強制熄機先得,請問係咪隻碟有問題?

down左又係咁叫去ps store，仲係玩唔到

下個dlc 幾時

尋日先開始玩...
想請教件鋼鐵戰衣係咪可以係背到申四隻爪出來
同埋有無VENOM戰衣

可以
無

啱啱開始玩 想問下一開始整戰衣果間屋點樣番去？

著你意思係一開始著衫出去捉Frisk嗰到？
冇架 之後冇得返去

個怪咖女裝置挑戰
我玩完之後都冇比返其他裝置我
係咪bug黎

真係CLS
唔係入嚟爬文都唔識點玩個DLC

11月隻DLC好似無咩消息咁

個DLC都幾冇誠意
玩法大致上都同主線一樣
最後個結局居然夠膽死未完待續
不過黑貓真係幾索

每個月一個

一個故事分拆成三個DLC

我都想咁樣，明明係豪華版但又要我再買dlc？

玩到去subway line追black cat玩到燥咗，
次次一開波冇耐就比佢走咗，
又以為只可以用L2R2跳
玩咗我成粒鐘

蜘蛛無人機拆彈要點玩

11月20第二個dlc

今日信和入手蜘蛛俠佢賣緊$368
返到去開盒唔見有說明書
係咪比人昆了買二手

我係扶手上去個層入少少夾糖隔離附近個間全藍既鋪

而家啲game仲有說明書?
我買嗰首批，嗰盒都只係得特典code張紙

聽到你呢句都安心啲
一打開連卡都冇張成個人真係呆一呆
心諗係咪畀人搵笨

豪華版玩唔到第二dlc 話已安裝但隻game又無

自膠原來未出

聽日出啦

應該同上次一樣要等

仲未有

mk I套衫好似蒙面超人

巴打，可以下載dlc未？

得

哇呢個dlc真係垃圾到仆街
先唔講呀鐵頭功樣衰得黎，做d野個原因on9到震
結尾畫面俾d咁既野我睇
支線又係全部挑戰任 屌你我技，裝置全部100%，仲俾d代幣我做乜撚呀

I know a guy with a way cooler shield
I can do this all day

iron spider suit真係好鬼型

有冇巴打玩玩下冇曬聲

呢套幾型

仲要成日近鏡鐵頭功

成個dlc冇見過mj

希望Yuri 唔會再黑化落去

其實Yuri都幾正

呢個DLC好悶，而且敵人仲強過以前d boss...

唔明點會將Yuri背景擺喺支線到
仲要係打緊交mj打電話嚟講

turf wars真係差d 唯一好既係有boss打
完果陣成個感覺好d

拎唔到拍片女個盃 明明打到最高個rank

好似難打左好多 有關卡左1h

上網睇話 都係要挑戰打曬先會出盃
唔係剩打一個

獎盃翻譯錯咗，同dlc 1 一樣全挑戰拎驚人就解鎖到

邊關?

佢DLC跟劇情推出第一個挑戰好難打
之後仲有無潛入式挑戰

我屌佢老母，啲普通怪仲難打過boss，尤其係揸火神嘅死肥閪，on9 hammer head個鋪頭基地最尾出三隻上面嘅肥西，每次都衰左係度，只係差呢個咋屌。
究竟班on9仔個腦係咪裝屎

唔算難，你只要記步驟就得，仲有一關

招技裝專注 同埋用引力 冇難度

try try先，thx

用電網佢就射唔出

地圖最高個鐵頭幫據點

想1 take pass做晒佢啲要求

肥佬真係好q難打

咩要求 同時電十個人？

係 成日電唔足人 一係電完打到第五or六波就死

以前頂多兩三次就得 今個dlc就唔得

引哂啲人埋嚟之後用大技軍備競賽

電人唔難
啲技用曬出電個堆就得
反而五六波個啲真係打到傻
我打ultimate到依家都未過到

我用quad damage秒咗Hammerhead

好少用呢招 通常用蜘蛛絲周圍射

最輕鬆做法，蜘蛛兄弟

知道主線短所以拖住嚟玩 唔想太快爆機 不過都玩到70% 應該都2-3個鐘就玩完

最鍾意着經典/爛衫同埋stark suit
iron spider就間唔中 型係型 但始終覺得蜘蛛簡簡單單最好

劇情冇得彈 同埋未試過玩一隻game係咁影相

蜘蛛仔想1打5

火神肥仔難打都仆街

仲有啲揸盾iron man

用電蛛網可以停倒機槍佬同啲盾佬衝刺
Boss就直頭係垃圾
不過感覺啲密集攻勢勁咗好多

只愛紅藍色的spider man

我睇開個Youtube channel台主話要做個0 upgrade no damage ultimate walkthrough
諗吓都想死

Hammerhead咁都可以冇事

用絕緣suit招電拳加射雷電就可以打到盾佬同肥佬攤攤腰

Dlc洗唔洗爆左主線先玩到？

好似唔使

個dlc出咗咁耐 而家先得閒玩
今次個dlc仲短過上次嗰個
好似做咗五六個主線就完咗

希望下個做返好啲

Pokemon野post呢度jm9

裝完都玩唔到係咩事

dlc?

覺得challenge玩最難難度，最後拎到最高level，都應該有隻金盃啦，又無，玩到我痴線。

第二個dlc幾有挑戰性
D基本好鬼難打
出哂D道具先過到

我有時開game都開唔到dlc
重開ps4就搞點

基地

ps store普通版同dlc合集都做緊8折 (冇join ps plus就9折)
去到12號

DLC係要全部挑戰任金杯

dlc 遊戲時間大約幾耐？

全部玩晒十零個鐘?第一個長過第二個。我覺得值得買既，個故事幾好，吸引到我買，唔係咩呃錢DLC，但缺點就係技能已經到頂，比d代幣你根本無用，你預買係為睇故事。

第3個dlc幾時出？

兩個打埋杯都係3個鐘到 邊有咁耐玩

想問下dlc係咪3個都分開買？

好似有合集

係咪158有折果個？

唔清楚 我當初買豪華版

The city that never sleep係season pass
包曬3個DLC 做緊特價

Thx 兩位巴打

DLC part 3係Silver Sable

幾時出 終於要完

21

啱啱先得閒爆機
我覺得隻game個故事寫得幾好
不過梅嬸 rip

挑戰任好難全部金杯喎
點做到

關公災難下真係出左rami suit
入game就有

Sliver Lining仲未出

等我仲諗住起身download

屌佢港伏遲咁多

希望佢俾返嗰黑貓結局我

特登上黎睇下有得dl未
希望今晚放工有得玩

ps store仲做緊8折 (今次豪華版都有)
仲有額外9折code可以用

好似話之後仲會有dlc?

出咗啦

屌 但我想要The amazing spider man 2打電魔個套

係咪唔會再有更新？

重玩番又影下相
第一張係舊電視睇02年電影,第二張係扮以前D蜘蛛俠橫向GAME,第三張係INTO THE SPIDER-VERSE...不過都係求奇整

邊度有code

最精彩係呢個DLC
如果唔拆開三個DLC一齊上觀感會再好D

咁快打完

同前2個dlc有冇涵接

以佢留低既伏線 唔洗問都知下一個會打邊個

未打爆呢個dlc
但主線d伏線應該係第二集啦

我指最新dlc個伏線
綠魔 venom呢d 咁勁既大boss梗係第2集

第三

最尾dlc短到

有無人過到第三個dlc個screwball任
我玩到想dump爛個手掣，screwball m飛得重快過black cat同shocker係乜撚玩法

同埋第三個dlc真係好撚難玩dllm
本篇同前兩個一直打amazing，好間唔時會死，第一個基地就死左
又多機關槍肥佬又多揸盾jack pack佬

屌你老未隻Boss點打 ，打咗半個鐘都唔死

屌
對第3個DLC好失望
好多嘢用錄音交代就算

終於打完，佢中間又重複又無對話真係以為自己中bug

屌隻game真係on9，去到後期為咗加難度就係咁加敵人圍鳩你

Yuri 唔知會留下一集定仲有新dlc
感覺好未交代曬啲嘢咁 MJ去外地/黑貓/銀貂
btw MJ一出去做嘢Peter係咁flirt銀貂

Dr

studiofow幾時出手

playstation store
用PS4或者app上都會見到

爆左機 搵哂錄音同埋條臭雞女 都係差一個支線

Silver Sable

原來更新左第三個DLC
今晚玩下先

batman打謎語人最後都可以真係打柒佢
screwball捉完就算我屌

咁spiderman好少打柒啲敵人

你係Friendly Neighborhood Spider-Man，唔係Batman

整個畫面係screwball反抗 打翻佢兩拳再綁住佢都得掛

勁憎screwball,死八婆下集唔好再出佢

左膠到，仲屌鳩yuri殺咗個犯

可唔可以教我過 我連第二個photobomb都過唔到
次次都係掛住photobomb轉個頭就俾條八婆走甩我屌佢老母

炸彈飛到附近禁l1r1已經會自瞄
穿水箱底果d最緊要望到個圓圈係水箱底先好禁l2r2
玩到dlc3應該駕輕就熟啦
不過最後射無人機我都射左幾耐下 好彩好似冇時限

我岩岩上youtube睇片先知原來第二個係穿水塔
琴日on99企係塔底搵炸彈
一陣再試

加油

無人機你快啲飛到嗰箱到，就可極速射爆曬佢地

yuri下集再有得出既話，行事風格應該變到好似罰叔咁

我係飛飛下有一下失左手,所以哂左d時間追番 不過都過左了是旦啦

我都過左了

有無巴打覺得dlc3好多bug
我中左第三次搞到要reset mission了

打曬啲基地有多個

除咗最後打死hammer head嗰到
Cutscene中bug冇咗10幾秒聲
其他嘢冇事

Sable同gg仔high five完偷笑好cute
同埋覺得佢幾似clean bandit個grace chatto

傲嬌

個DLC咁就完咗

臨尾結局好似差咁啲嘢

啱啱開始玩
打玩肥佬
幫八爪魚博士整完成機械手
之後係後巷搵壞人，介紹招式個時會hand 機，係咪要重新裝game?

講真成個DLC都好支線FEEL,講D野都好無關痛癢咁
我知本身個DLC就係外傳,但種感覺好可有可無咁

其實唔應該一拆三

好似宜家AC Odyssey dlc咁一個故事分三集逐個月出

冇屌錯wor 佢累死左幫佢既醫生
btw俾佢殺到個卒仔有鬼用 佢果句殺完人feel so good有少少格硬黎

係咪唔會再有dlc?

痴咗線

黑化變做罰叔d fd 下集可以做d支線任既boss

Wraith

想問係咪confirm咗有下一集？

仲係咁既質素有都唔鬼買

好想同黑貓mj 雙飛

冇確實消息 但留曬伏筆 又咁賣得 都係時間問題

成個城市已經整咗出嚟
如果用返同一個engine update少少
再加d新嘅連技 支線嗰啲玩法
我諗兩年左右都應該出到新

DLC值唔值得買?